有精神病但病情十分良好，自己唔去覆診加停藥會否被捉

食撚左3年，一直良好，次次要求醫生減停藥都唔撚應承
你知啦藥有3分毒，唔想為左好返既病繼續食藥，食到糖尿，肝酵素偏高(已有)

唔好返

我冇返十世

唔好再食

西藥食壞身體

建議拍枱同醫生講停藥增強本身氣勢

乜野精神病

你點知自己十分良好

冇晒幻聽妄想個D，又冇攻擊性危險行為

可能因為你食藥先無，你問醫生停藥會否有機會穩定

中左3,4

唔好食啦，我之前都自己停左藥，呢排精神左好多

唔係歧視樓主
不過有病就食藥啦

個醫生又大我話如果復發會對腦部做成二次傷害，我想停食但又淆

個撚個都叫樓豬停藥
好似啲人食抗生素好啲又停藥
搞到啲菌死唔哂番發又有抗藥性
搞到其他食抗生素都冇用
等陣樓豬聽撚左你地講停藥復發果陣
鬼唔望斬鳩死哂你班仆街

千祈唔好自行停葯

否則等入院加葯

第日仲食得多

如果你真係唔駛食藥
你估醫生仲唔拿拿聲減藥停藥再叫你唔駛覆診咩

一朝40個症要睇
你真係唔駛用藥早就叫你唔駛返嚟啦
貪自己多嘢做咩

自行停藥將會令香港生靈塗炭，血流成河

辛苦下你繼續食啦爸打

Push

我都想知唔覆診會唔會比人捉